狎女童手摸陰毛位置 手套色魔求情稱未達最敏感部位

自14歲開始犯非禮罪的20歲廚師，去年4月在兩星期內連環非禮身穿校服的女童，其中一次手拍女童臀，一次則戴著手套從後拉著12歲女童施以胸襲，要求女童替他口交不果後，即拉下女童內褲摸其私處達5分鐘。廚師早前在區院認罪，求情指只觸及女童的陰毛位置，未摸到最敏感部位，法官則質疑短時間囚禁無助被告更生，亦難以撫平事主創傷，因需時考慮，押後至明天判刑。

被告謝加寶早前承認兩項非禮罪，今求情指因他認罪而免卻事主出庭作供，其性器官沒有接觸女童，而根據女童的口供，被告只摸到「女性毛毛位置」，未觸及最敏感部位，亦沒有過份使用武力。被告一方亦解釋，並非有預謀而戴上手套，只因他正學紋身，故上網訂購該黑色手套，當時剛好帶了在身上。

據被告的報告透露，被告5歲有不快經歷，自覺羞恥及軟弱，故一直想表現堅強而隱藏弱點，卻因而影響社交及與異性交往，被告感到孤單，加上工作及學業不斷受挫折，故沉迷於性以發洩苦悶。被告自幼有看色情片的習慣，有性偏差，重犯機會高，但沒有孌童癖。辯方則指被告本性善良，工作認真。

法官指由於被告未滿21歲，可判他入勞教中心，但被告可能服刑1至3個月便可獲釋，考慮到被告自14歲便犯非禮，「好似毒癮咁，身體上改好易，但心理上好難」，質疑短時間囚禁無助被告更生，而在本案中更生亦非判刑唯一要考慮的因素，亦要考慮阻嚇作用及撫平事主創傷，直言「一個月就走得會唔會太短呀」。

辯方則指將被告判監與其他成年犯人同囚未必合適，而對於「風華正茂的年輕人」來説刑期亦不算短。

20 歲已經係慣犯~

香港應該引入化學閹割

物理閹割痛楚深刻好多